藝人情侶分左手會唔會好尷尬?

掃下instagram
發現有啲藝人唔會follow佢既ex, 連同ex睇落比較熟既都唔會follow
同一個電視台 話大唔大話細唔細 會唔會尷尬?

樓主係邊位藝人

万刀甲

通常比得你知晚都係好快散
結婚果啲大多數收收埋埋幾年 boom一聲跳出黎話結婚

前atv員工
而家係tbb做保安

disco個朋友同前住散左 前任結埋婚 同disco既朋友好似0交流